其實個制裁除左大波樺有用之外 其他都係廢

大波樺老公收購左美國公司 得佢驚 其他人都無用

但係你用緊推文回覆

不過你都唔係好好多

佢冇話你唔係 你柒左

咁你話無用咪無用囉

屌你牙

拉

今晚睇波

如果佢老公同佢離婚又點計？

咁能大波咪玩啦

我好耐無睇